\documentclass{beamer}
\usetheme{Madrid}

\usepackage{tabulary}
\usepackage{pgfplots}

\title{Monitorización de la salud mediante prendas inteligentes}

\author{Alejandro Moreno}

\institute[Universidad de Huelva]
{
  Grado de Ingeniería Informática
  }

\date{Defensa TFG, 2019}

\pgfdeclareimage[height=0.7cm]{logo_uhu-eps-converted-to}{logo_uhu-eps-converted-to}

\pgfdeclareimage[height=0.7cm]{logo_etsi-eps-converted-to}{logo_etsi-eps-converted-to}
\logo{
	\pgfuseimage{logo_uhu-eps-converted-to}
	\hspace*{7.7cm}~%
	\pgfuseimage{logo_etsi-eps-converted-to}
	}
	

\begin{document}

\begin{frame}
  \titlepage
\end{frame}

\logo{}

\begin{frame}{Índice}
  \tableofcontents
\end{frame}

\section{Introducción}

\subsection{Estado del arte}

	\begin{frame}{Estado del arte}
		\begin{columns}
			\column{0.33\textwidth}
			\begin{figure}[hbtp]
				\centering
				\includegraphics[scale=0.2]{images/electroencefalogram.jpg}
				\caption{Electrodos de EEG}
			\end{figure}
			\column{0.33\textwidth}
			\begin{figure}[hbtp]
				\centering
				\includegraphics[scale=0.6]{images/mindwave.jpg}
				\caption{EEG Neurosky}
			\end{figure}
			\column{0.33\textwidth}
			\begin{figure}[hbtp]
				\centering
				\includegraphics[scale=0.3]{images/ElectrodosEEg.png}
				\caption{Electrodos}
			\end{figure}
		\end{columns}
	\end{frame}
	
	
	\begin{frame}{Estado del arte}{Tabla comparativa}
		\begin{table}[!htb]
		\centering
		\resizebox{\columnwidth}{!}{
		\begin{tabular}{||m{6em}||m{6em}|m{6em}|m{6em}|m{6em}|m{6em}|m{6em}||}
			\hline
			\hline 
				 & \textbf{Neurosky} &\textbf{ Modular EEG} & \textbf{Arduino EEG} & \textbf{Diy EEG} & \textbf{Brain Computer interface} & \textbf{Prenda inteligente} \\ 
			\hline 
				\textbf{Harware} & Neurosky &  & Arduino & Arduino & Arduino & Teensy \\ 
			\hline 
				\textbf{Software} & Algoritmos biométricos & ABI a simple
			software
			for ModularEEG & IDE Arduino & Processing +
			IDE Arduino & Matlab, C,
			OpenGL & Arduino IDE, C, Python \\ 
			\hline 
				\textbf{Nº Electrodos} & 3 & +3 & 3 & 3 & 3 & 10 \\ 
			\hline 
				\textbf{Campo aplicación} & Juegos,
			Educación,
			Salud, Desarrollo & Estudio de
			señal EEG & Estudio de
			señal EEG & Académico,
			estudio
			de ondas
			cerebrales & Percepción
			de las ondas
			cerebrales
			en estado de
			sueño & Estudio de las ondas cerebrales en todo momento \\ 
			\hline 
				\textbf{Año de desarrollo} & 2014 & 2005 & 2004 &  & 2012 & 2019 \\ 
			\hline 
				\textbf{Portabilidad} & Si & No & No & No & No & Si \\ 
			\hline 
			\hline
		\end{tabular}
		}
		\caption{Tabla comparativa}
	\end{table}		
	\end{frame}


\subsection{Neurología}

\begin{frame}{Neurología}
	
		\begin{columns}
		\column{0.5\textwidth}
		\begin{figure}[hbtp]
			\centering
			\includegraphics[scale=0.3]{images/lobulos}
			\caption{Mapa cerebral}
		\end{figure}
		\column{0.5\textwidth}
		\begin{figure}[hbtp]
			\centering
			\includegraphics[scale=0.3]{images/funciones-del-cerebro-humano.jpg}
			\caption{Funciones cerebrales}
		\end{figure}
		
	\end{columns}
	
\end{frame}

\begin{frame}{Neurología}{Sistema internacional 10-20}
	\begin{figure}[hbtp]
			\centering
			\includegraphics[scale=0.3]{images/10-20_EEG_Placement_1024x1024}
			\caption{Sistema internacional 10-20}
		\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Neurología}{Sistema internacional 10-20}
	\begin{figure}[hbtp]
			\centering
			\includegraphics[scale=0.3]{images/P-EEG}
			\caption{Electrodos propuestos}
		\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Electroencefalograma}{Ondas cerebrales}
	\begin{columns}
		\column{0.5\textwidth}
		\begin{table}[H]
			\center
			\resizebox{\columnwidth}{!}{%
				\begin{tabular}{||c|c||}
					\hline
					\hline
					\textbf{Grupos de frecuencias} & \textbf{Rango}\\
					\hline
					Delta ($\delta$) & [0,5 - 3,5 Hz]\\
					\hline
					Theta ($\Theta$) & (3,5 - 7,5 Hz] \\
					\hline
					Alpha ($\alpha$) & (7,5 - 13 Hz]\\
					\hline
					Beta ($\beta$) & (13 - 30 Hz]\\
					\hline
					Gamma ($\gamma$) & (30 - 65 Hz]\\
					\hline
					\hline
				\end{tabular}
			}
			\caption{Tabla de frecuencias}
		\end{table}	
		\begin{figure}[hbtp]
			\centering
			\includegraphics[scale=0.3]{images/waves}
			\caption{Ondas cerebrales}
		\end{figure}
		\column{0.5\textwidth}
		\begin{figure}[hbtp]
			\centering
			\includegraphics[scale=0.3]{images/Delta_activity.jpg}
			\caption{Ondas Delta}
		\end{figure}
		\begin{figure}[hbtp]
			\centering
			\includegraphics[scale=0.3]{images/Theta_activity.jpg}
			\caption{Ondas Theta}
		\end{figure}
	\end{columns}
\end{frame}


\section{Memoria descriptiva}

\subsection{Componentes}

\begin{frame}{Componentes}
	\begin{block}{Hardware}
		\begin{itemize}
			\item Sensores
			\item Placa de desarrollo
			\item Componentes electrónicos
			\item Instrumentación
		\end{itemize}
	\end{block}
	\begin{block}{Software}
		\begin{itemize}
			\item IDE Arduino
			\item Matlab
			\item Python
			\item PyCharm
			\item Osciloscopio Virtual
			\item Fritzing
			\item KiCad
		\end{itemize}
	\end{block}
\end{frame}

\begin{frame}{Componentes}{Hardware}
	\begin{columns}
		\column{0.33\textwidth}
		\begin{figure}[hbtp]
			\centering
			\includegraphics[scale=0.1]{images/headband.jpg}
			\caption{Headband Kit}
		\end{figure}
		\column{0.33\textwidth}
		\begin{figure}[hbtp]
			\centering
			\includegraphics[scale=0.1]{images/electrodes.jpg}
			\caption{Electrodos}
		\end{figure}
		\column{0.33\textwidth}
		\begin{figure}[hbtp]
			\centering
			\includegraphics[scale=0.19]{images/teensy.jpg}
			\caption{Placa Teensy}
		\end{figure}
	\end{columns}
\end{frame}


\subsection{Esquemático}

\begin{frame}{Esquemático}{Circuito amplificador}
	
	\begin{figure}[hbtp]
		\centering
		\makebox[\linewidth][c]{\includegraphics[width = \textwidth]{images/Esquema-EEG.JPG}}
		\caption{Circuito}
	\end{figure}
	
\end{frame}


\subsection{PCB}

	\begin{frame}{Printed Circuit Board}
		
		\begin{columns}
			\column{0.7\textwidth}	
			\begin{figure}[!htb]
				\center
				\makebox[\linewidth][c]{\includegraphics[scale=0.35]{images/Kicad_circuit.JPG} }
				\caption{Esquemático}
			\end{figure}
			\column{0.3\textwidth}	
			\begin{figure}[!htb]
				\center
				\makebox[\linewidth][c]{\includegraphics[scale=0.3]{images/PCI_Kicad.JPG} }
				\caption{Diseño PCB}
			\end{figure}	
		\end{columns}		
		
	\end{frame}
	
	\begin{frame}{Printed Circuit Board}{Proceso}
		
		\begin{columns}
			\column{0.3\textwidth}	
			\begin{figure}[!htb]
				\center
				\makebox[\linewidth][c]{\includegraphics[scale=0.2]{images/fotos/creacion_placa_3} }
			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\center
				\makebox[\linewidth][c]{\includegraphics[scale=0.2]{images/fotos/creacion_placa_53} }
			\end{figure}
			\column{0.3\textwidth}	
			\begin{figure}[!htb]
				\center
				\makebox[\linewidth][c]{\includegraphics[scale=0.2]{images/fotos/creacion_placa_2} }
			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\center
				\makebox[\linewidth][c]{\includegraphics[scale=0.2]{images/fotos/creacion_placa_6} }
			\end{figure}	
			\column{0.3\textwidth}
			\begin{figure}[!htb]
				\center
				\makebox[\linewidth][c]{\includegraphics[scale=0.2]{images/fotos/creacion_placa_4} }
			\end{figure}
		\end{columns}
	\end{frame}
	
	\begin{frame}{Printed Circuit Board}{JLCPCB}
		
		\begin{columns}
			\column{0.3\textwidth}	
			\begin{figure}[!htb]
				\center
				\makebox[\linewidth][c]{\includegraphics[scale=0.2]{images/fotos/placa_frente} }
			\end{figure}
			\column{0.3\textwidth}	
			\begin{figure}[!htb]
				\center
				\makebox[\linewidth][c]{\includegraphics[scale=0.2]{images/fotos/placa_perfil} }
			\end{figure}
			\column{0.3\textwidth}	
			\begin{figure}[!htb]
				\center
				\makebox[\linewidth][c]{\includegraphics[scale=0.2]{images/fotos/placa_trasera} }
			\end{figure}
		\end{columns}
	\end{frame}

\subsection{Protoboard}

\begin{frame}{Protoboard}
	
	\begin{figure}[hbtp]
		\centering
		\makebox[\linewidth][c]{\includegraphics[width = \textwidth]{images/Circuito_protoboar.png} }
		\caption{Protoboard}
	\end{figure}
	
\end{frame}

\begin{frame}{Protoboard}
	
	\begin{columns}
		\column{0.3\textwidth}
		\begin{figure}[!hbtp]
			\centering
			\includegraphics[scale=0.2]{images/fotos/protoboard.jpg} 
			\caption{Circuito}
		\end{figure}
		\column{0.7\textwidth}
		\begin{figure}[!hbtp]
			\centering
			\includegraphics[scale=0.4]{images/fotos/circuito_protoboar.jpg} 
			\caption{Circuito}
		\end{figure}
	\end{columns}
	
\end{frame}




\subsection{Transformada de Fourier}

	\begin{frame}{Transformada de Fourier}
		\begin{columns}
			\column{0.5\textwidth}
			\begin{figure}[hbtp]
				\centering
				\includegraphics[scale=0.4]{../Memoria_V2/matlab_plot/plots/alvaro12-14.eps} 
				\caption{Señal}
			\end{figure}
			\column{0.5\textwidth}
			\begin{figure}[hbtp]
				\caption{Frecuencia}
				\centering
				\includegraphics[scale=.4]{../Memoria_V2/matlab_plot/stems/alvaro12-14.eps}
			\end{figure}
		\end{columns}
		
		\begin{block}{Técnicas usadas}
			\begin{itemize}
				\item \textit{Short-Time Fourier Transform} o \textit{STFT}.
				\item \textit{Fast Fourier Transform} o \textit{FFT}.
			\end{itemize}
		\end{block}
	\end{frame}	
	
%	\begin{frame}{Transformada de Fourier}{STFT}
%		\begin{columns}
%			\column{0.5\textwidth}
%			\begin{figure}[hbtp]
%				\caption{Señal con ventana}
%				\centering
%				\includegraphics[scale=.3]{images/Senial_ejemplo_ventana.jpg}
%			\end{figure}
%			\column{0.5\textwidth}
%			\begin{figure}[hbtp]
%				\caption{Resultado FFT}
%				\centering
%				\includegraphics[scale=.3]{images/resultado_spectrograma.jpg}
%			\end{figure}
%		\end{columns}		
%	\end{frame}	
	
%	\begin{frame}{Transformada de Fourier}{FFT}
%		\begin{columns}
%			\column{0.5\textwidth}
%			\begin{figure}[hbtp]
%				\centering
%				\includegraphics[scale=0.4]{../Memoria_V2/matlab_plot/plots/alvaro12-14.eps} 
%				\caption{Señal}
%			\end{figure}
%			\column{0.5\textwidth}
%			\begin{figure}[hbtp]
%				\caption{Frecuencia}
%				\centering
%				\includegraphics[scale=.4]{../Memoria_V2/matlab_plot/stems/alvaro12-14.eps}
%			\end{figure}
%		\end{columns}	
%	\end{frame}		
	
\subsection{Codificación}
		
		\begin{frame}{Estudio en Matlab}{FFT-Frecuencias}
			\begin{columns}
				\column{0.4\textwidth}
				\vspace{-20pt}
				\begin{figure}[hbtp]
					\centering
					\caption{Señal}
					\vspace{-10pt}
					\makebox[\linewidth][c]{\includegraphics[width=0.9\textwidth]{../Memoria_V2/matlab_plot/plots/alvaro12-14.eps} }
				\end{figure}
				\vspace{-25pt}
				\begin{figure}[!htb]
					\makebox[\linewidth][c]{\includegraphics[width=0.9\textwidth]{matlab_plot/stems/alvaro12-14.eps}}
					\vspace{-20pt}
					\caption{FFT}
				\end{figure}
				\column{0.6\textwidth}
				\begin{table}[H]
				\center
				\begin{tikzpicture} 
			     \begin{axis}[
			     	symbolic x coords={Delta, Theta, Alpha, Beta, Gamma}, 
			     	width=\textwidth,height=65mm,
			      	xtick=data,
			      	ymin=0,ymax=6e-4] 
			      \addplot[ybar, fill=blue] coordinates { 
			       	(Delta, 5.8910e-04)
			       	(Theta, 2.7598e-04)
			       	(Alpha, 3.0625e-04)
			       	(Beta, 4.1915e-04)
			 	   	(Gamma, 3.1385e-04)
			      }; 
			     \end{axis} 
			    \end{tikzpicture}
			    \caption{Gráfico de barras}
			\end{table}	
			\end{columns}
		\end{frame}
	

	\subsubsection{Código Teensy}
	
		\begin{frame}{Código Teensy}{Preparación e Instalación}
			\begin{columns}
			\column{0.4\textwidth}
				\vspace{-20pt}
				\begin{figure}[!htb]
					\center
					\caption{Teensy bootloader}
					\vspace{-5 pt}
					\includegraphics[width=0.4\textwidth]{./images/teensy_bootloader}	
				\end{figure}
				\vspace{-10pt}
				\begin{figure}[H]
					\center
					\makebox[\linewidth][c]{\includegraphics[width=0.9\textwidth]{images/Teensy_duino}}
					\vspace{-10pt}
					\caption{Configuración Teensy}
				\end{figure}
			\column{0.6\textwidth}
				\begin{figure}[H]
					\center
					\includegraphics[width=0.9\textwidth]{images/fucionamiento_teesnsy}
					\caption{Funcionamiento Teensy}
				\end{figure}
			\end{columns}
		\end{frame}
		
	\subsubsection{Aplicación Python}
	
		\begin{frame}{Aplicación en Python}
			\begin{columns}
			\column{0.5\textwidth}
				\begin{figure}[H]
					\center
					\includegraphics[width=0.7\textwidth]{images/E_R.JPG}
					\caption{Diagrama entidad-relación.}
					\label{E_R}
				\end{figure}	
			\column{0.5\textwidth}
				\begin{figure}[!ht]
					\center
					\includegraphics[width=0.9\textwidth]{./images/funcionamiento_app}
					\caption{Funcionamiento aplicación}
					\label{funcionamiento_app}	
				\end{figure}
			\end{columns}
		\end{frame}
		
		\begin{frame}{Aplicación en Python}
			\begin{figure}[H]
				\center
				\makebox[\linewidth][c]{\includegraphics[scale=0.3]{images/theta_high.JPG}}
				\caption{Aplicación de lectura de señal EEG.}
				\label{Python_app}
			\end{figure}
		\end{frame}
		
	
	
\section{Experimentación}
\subsection{Prueba de ejercicios matemáticos}
	
	\begin{frame}{Prueba de ejercicio}
		\begin{columns}
		
			\column{0.5\textwidth}
			\begin{block}{Usuario 1}
			\begin{figure}[!ht]
				\center
				\makebox[\linewidth][c]{\includegraphics[width=0.7\textwidth]{./matlab_plot/plots/jota11-48.eps}}
			\end{figure}
			\begin{figure}[!ht]
				\center
				\makebox[\linewidth][c]{\includegraphics[width=0.7\textwidth]{./matlab_plot/stems/jota11-48.eps}	}
			\end{figure}
		\end{block}
			\column{0.5\textwidth}
			\begin{block}{Usuario 2}
			\begin{figure}[!ht]
				\center
				\makebox[\linewidth][c]{\includegraphics[width=0.7\textwidth]{./matlab_plot/plots/alvaro12-10.eps}}
			\end{figure}
			\begin{figure}[!ht]
				\center
				\makebox[\linewidth][c]{\includegraphics[width=0.7\textwidth]{./matlab_plot/stems/alvaro12-10.eps}}
			\end{figure}
		\end{block}
		\end{columns}
	\end{frame}

\subsection{Música estridente}

	\begin{frame}{Música estridente}
		\begin{columns}
		
			\column{0.5\textwidth}
			\begin{block}{Usuario 1}
			\begin{figure}[!ht]
				\center
				\makebox[\linewidth][c]{\includegraphics[width=0.7\textwidth]{./matlab_plot/plots/jota11-53.eps}}
			\end{figure}
			\begin{figure}[!ht]
				\center
				\makebox[\linewidth][c]{\includegraphics[width=0.7\textwidth]{./matlab_plot/stems/jota11-53.eps}	}
			\end{figure}
		\end{block}
			\column{0.5\textwidth}
			\begin{block}{Usuario 2}
			\begin{figure}[!ht]
				\center
				\makebox[\linewidth][c]{\includegraphics[width=0.7\textwidth]{./matlab_plot/plots/alvaro12-14.eps}}
			\end{figure}
			\begin{figure}[!ht]
				\center
				\makebox[\linewidth][c]{\includegraphics[width=0.7\textwidth]{./matlab_plot/stems/alvaro12-14.eps}}
			\end{figure}
		\end{block}
		\end{columns}
	\end{frame}

\subsection{Música relajante}

	\begin{frame}{Música relajante}
		\begin{columns}
		
			\column{0.5\textwidth}
			\begin{block}{Usuario 1}
			\begin{figure}[!ht]
				\center
				\makebox[\linewidth][c]{\includegraphics[width=0.7\textwidth]{./matlab_plot/plots/jota11-59.eps}}
			\end{figure}
			\begin{figure}[!ht]
				\center
				\makebox[\linewidth][c]{\includegraphics[width=0.7\textwidth]{./matlab_plot/stems/jota11-59.eps}	}
			\end{figure}
		\end{block}
			\column{0.5\textwidth}
			\begin{block}{Usuario 2}
			\begin{figure}[!ht]
				\center
				\makebox[\linewidth][c]{\includegraphics[width=0.7\textwidth]{./matlab_plot/plots/alvaro12-19.eps}}
			\end{figure}
			\begin{figure}[!ht]
				\center
				\makebox[\linewidth][c]{\includegraphics[width=0.7\textwidth]{./matlab_plot/stems/alvaro12-19.eps}}
			\end{figure}
		\end{block}
		\end{columns}
	\end{frame}
	

\subsection{Comparaciones}

\begin{frame}{Comparación}{Ejercicios matemáticos}
	\begin{table}[H]
			\center
			\begin{tikzpicture}
				 \begin{axis}[
				 	 width=\textwidth,height=65mm,
			     	symbolic x coords={Delta, Theta, Alpha, Beta, Gamma}, 
			      	xtick=data,
			      	ybar=0pt,
	        		bar width=13pt,
			      	ymin=0,ymax=6e-4] 
				\addplot coordinates { 
			       	(Delta, 5.9007e-05)
			       	(Theta, 5.1157e-05)
			       	(Alpha, 3.1984e-05)
			       	(Beta, 1.1992e-04)
			 	   	(Gamma, 1.5053e-04)
			      }; 
				\addplot coordinates { 
			       	(Delta, 7.2959e-05)
			       	(Theta, 8.8248e-05)
			       	(Alpha, 7.9464e-05)
			       	(Beta, 1.7746e-04)
			 	   	(Gamma, 2.1647e-04)
			      }; 
				\legend{Usuario 1,Usuario 2}
				\end{axis}
			\end{tikzpicture}
		    \caption{Gráfico comparativo entre usuarios de las pruebas de ejercicios matemáticos}
		\end{table}	
\end{frame}

\begin{frame}{Comparación}{Música estridente}
\begin{table}[H]
			\center
			\begin{tikzpicture}
				  \begin{axis}[
				 	 width=\textwidth,height=65mm,
			     	symbolic x coords={Delta, Theta, Alpha, Beta, Gamma}, 
			      	xtick=data,
			      	ybar=0pt,%<- changed
	        		bar width=13pt,% <- added
			      	ymin=0,ymax=6e-4] 
				\addplot coordinates { 
			       	(Delta, 3.2671e-04)
			       	(Theta, 2.5783e-04)
			       	(Alpha, 2.1037e-04)
			       	(Beta, 3.4865e-04)
			 	   	(Gamma, 3.4756e-04)
			      }; 
				\addplot coordinates { 
			       	(Delta, 1.0946e-04)
			       	(Theta, 1.1796e-04)
			       	(Alpha, 1.5371e-04)
			       	(Beta, 3.8433e-04)
			 	   	(Gamma, 2.5821e-04)
			      }; 
				\legend{Usuario 1,Usuario 2}
				\end{axis}
			\end{tikzpicture}
			\caption{Gráfico comparativo entre usuarios, música estridente}
		\end{table}	
\end{frame}

\begin{frame}{Comparación}{Música relajante}
\begin{table}[H]
			\center
			\begin{tikzpicture}
				  \begin{axis}[
				 	 width=\textwidth,height=65mm,
			     	symbolic x coords={Delta, Theta, Alpha, Beta, Gamma}, 
			      	xtick=data,
			      	ybar=0pt,%<- changed
	        		bar width=13pt,% <- added
			      	ymin=0,ymax=6e-4] 
				\addplot coordinates { 
			       	(Delta, 2.1080e-05)
			       	(Theta, 2.1296e-05)
			       	(Alpha, 2.3039e-05)
			       	(Beta, 8.4556e-05)
			 	   	(Gamma, 1.7746e-04)
			      }; 
				\addplot coordinates { 
			       	(Delta, 1.2295e-05)
			       	(Theta, 2.0435e-05)
			       	(Alpha, 2.0253e-05)
			       	(Beta, 2.5142e-05)
			 	   	(Gamma, 1.4720e-04)
			      }; 
				\legend{Usuario 1,Usuario 2}
				\end{axis}
			\end{tikzpicture}
			\caption{Gráfico comparativo entre usuarios, música relajante}
		\end{table}	
\end{frame}

\AtBeginSubsection[]
{
  \begin{frame}<beamer>{Índice}
    \tableofcontents[currentsection]
  \end{frame}
}

\section*{Conclusiones}

\begin{frame}{Conclusiones}
	\begin{columns}
		\column{0.6\textwidth}
		\begin{block}{Aplicación}
			\begin{figure}[hbtp]
			\centering
			\makebox[\linewidth][c]{\includegraphics[width=0.8\textwidth]{images/theta_high.JPG}}
			\caption{Aplicación}
			\end{figure}
		\end{block}
		\column{0.4\textwidth}
		\begin{block}{Señal sin referencia}
			\begin{figure}[hbtp]
			\centering
			\makebox[\linewidth][c]{\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./matlab_plot/plots/jota11-48.eps}}
			\caption{Señal sin referencia}
			\end{figure}
		\end{block}
	\end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}{Conclusiones}{Fallos y mejoras}
	\begin{columns}
		\column{0.5\textwidth}
		\begin{block}{Fallos cometidos}
			\begin{figure}[hbtp]
			\centering
			\makebox[\linewidth][c]{\includegraphics[width=0.7\textwidth]{images/fotos/placa_trasera.jpg}}
			\caption{Fallo impresión}
			\end{figure}
		\end{block}
		\column{0.5\textwidth}
		\begin{block}{Mejoras futuras}
			\begin{figure}[hbtp]
			\centering
			\makebox[\linewidth][c]{\includegraphics[width=0.8\textwidth]{images/teensy3-bluetooth.jpeg}}
			\caption{Shield Bluetooth}
			\end{figure}
		\end{block}
	\end{columns}
\end{frame}

\end{document}


